{
  "Table1": [
    {
      "County tier": "最低",
      "colorLabel": "黃色",
      "_Color label": "Yellow",
      "New cases": "每日新增病例少於1.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全縣檢測呈陽性率低於2.0%**",
      "description": "大部分室內業務在經調整後開放",
      "Positive-heq": "健康公平四分位數社區的檢測呈陽性率低於2.2%**"
    },
    {
      "County tier": "中度",
      "colorLabel": "橙色",
      "_Color label": "Orange",
      "New cases": "每日新增病例為1.0– 3.9例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全縣檢測呈陽性率為2.0 – 4.9%**",
      "description": "部分室內業務在經調整後開放",
      "Positive-heq": "健康公平四分位數社區的檢測呈陽性率低於5.3%**"
    },
    {
      "County tier": "重度",
      "colorLabel": "紅色",
      "_Color label": "Red",
      "New cases": "每日新增病例為4.0 – 7.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全縣檢測呈陽性率為5.0 – 8.0%**",
      "description": "關閉一些非必要的室內業務",
      "Positive-heq": "健康公平四分位數社區的檢測呈陽性率低於8.1%**"
    },
    {
      "County tier": "廣泛傳播",
      "colorLabel": "紫色",
      "_Color label": "Purple",
      "New cases": "每日新增病例超過7.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全縣檢測呈陽性率超過8.0%**",
      "description": "關閉多數非必要的室內業務",
      "Positive-heq": ""
    }
  ],
  "Table2": [
    {
      "_id": "Header – county risk level",
      "text": "縣風險級別"
    },
    {
      "_id": "Header – new cases",
      "text": "經調整的患病率"
    },
    {
      "_id": "Header – positive tests",
      "text": "檢測呈陽性率"
    },
    {
      "_id": "Description – new cases",
      "text": "每日新增病例（每100k人）"
    },
    {
      "_id": "Description – positive cases",
      "text": "檢測呈陽性數"
    }
  ],
  "Table3": [
    {
      "County tier": "最小",
      "colorLabel": "黃色",
      "_Color label": "Yellow",
      "New cases": "每日新增病例少於1.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全縣檢測呈陽性率低於2.0%**",
      "description": "大部分室內業務在經調整後開放",
      "Positive-heq": "健康公平四分位數社區的檢測呈陽性率低於2.2%**"
    },
    {
      "County tier": "中度",
      "colorLabel": "橙色",
      "_Color label": "Orange",
      "New cases": "每日新增病例為1.0– 3.9例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全縣檢測呈陽性率為2.0 – 4.9%**",
      "description": "部分室內業務在經調整後開放",
      "Positive-heq": "健康公平四分位數社區的檢測呈陽性率低於5.3%**"
    },
    {
      "County tier": "重度",
      "colorLabel": "紅色",
      "_Color label": "Red",
      "New cases": "每日新增病例為4.0 – 10.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全縣檢測呈陽性率為5.0 – 8.0%**",
      "description": "關閉一些非必要的室內業務",
      "Positive-heq": "健康公平四分位數社區的檢測呈陽性率低於8.1%**"
    },
    {
      "County tier": "廣泛傳播",
      "colorLabel": "紫色",
      "_Color label": "Purple",
      "New cases": "每日新增病例超過10.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全縣檢測呈陽性率超過8.0%**",
      "description": "關閉多數非必要的室內業務",
      "Positive-heq": ""
    }
  ],
  "Table4": [
    {
      "County tier": "最低",
      "colorLabel": "黃色",
      "_Color label": "Yellow",
      "New cases": "每日新增病例少於2.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全縣檢測呈陽性率低於2.0%**",
      "description": "大部分室內業務在經調整後開放",
      "Positive-heq": "健康公平四分位數社區的檢測呈陽性率低於2.2%**"
    },
    {
      "County tier": "中度",
      "colorLabel": "橙色",
      "_Color label": "Orange",
      "New cases": "每日新增病例為2.0 –5.9例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全縣檢測呈陽性率為2.0 – 4.9%**",
      "description": "部分室內業務在經調整後開放",
      "Positive-heq": "健康公平四分位數社區的檢測呈陽性率低於5.3%**<br>"
    },
    {
      "County tier": "重度",
      "colorLabel": "紅色",
      "_Color label": "Red",
      "New cases": "每日新增病例為6.0 – 10.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全縣檢測呈陽性率為5.0 – 8.0%**",
      "description": "關閉一些非必要的室內業務",
      "Positive-heq": "健康公平四分位數社區的檢測呈陽性率低於8.1%**"
    },
    {
      "County tier": "廣泛傳播",
      "colorLabel": "紫色",
      "_Color label": "Purple",
      "New cases": "每日新增病例超過10.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全縣檢測呈陽性率超過8.0%**",
      "description": "關閉多數非必要的室內業務",
      "Positive-heq": ""
    }
  ],
  "Table5": [
    {
      "Table": "表格1",
      "Status": "",
      "Title": "加州健康地方指數 (Healthy Places Index, HPI) 第1個四分位數社區已接種的疫苗劑數<strong>少於2百萬</strong>劑時",
      "Description": "郡縣必須達到患病率、檢測呈陽性率，以及健康公平指標的臨界值，才能進一步擴大重新開放的範圍。",
      "Footnote": "如果檢測呈陽性率以及健康公平指標都特別低，並且患病率正在減少，即使尚未達到限制更少等級的要求，該縣依舊可以進一步擴大重新開放的範圍。請參閱<a href=\"https://www.cdph.ca.gov/Programs/CID/DCDC/Pages/COVID-19/COVID19CountyMonitoringOverview.aspx\">加速進程的相關規則</a>。&nbsp;"
    },
    {
      "Table": "表格3",
      "Status": "當前",
      "Title": "因為加州HPI第1個四分位數社區已接種<strong>2百萬</strong>劑疫苗",
      "Description": "郡縣必須達到患病率、檢測呈陽性率，以及健康公平指標的臨界值，才能進一步擴大重新開放的範圍。",
      "Footnote": "如果檢測呈陽性率以及健康公平指標都特別低，並且患病率正在減少，即使尚未達到限制更少等級的要求，該縣依舊可以進一步擴大重新開放的範圍。請參閱<a href=\"https://www.cdph.ca.gov/Programs/CID/DCDC/Pages/COVID-19/COVID19CountyMonitoringOverview.aspx\">加速進程的相關規則</a>。&nbsp;"
    },
    {
      "Table": "表格4",
      "Status": "",
      "Title": "加州HPI第1個四分位數社區已接種<strong>4百萬</strong>劑疫苗時",
      "Description": "郡縣必須達到患病率、檢測呈陽性率，以及健康公平指標的臨界值，才能進一步擴大重新開放的範圍。",
      "Footnote": "如果檢測呈陽性率以及健康公平指標都特別低，並且患病率正在減少，即使尚未達到限制更少等級的要求，該縣依舊可以進一步擴大重新開放的範圍。請參閱<a href=\"https://www.cdph.ca.gov/Programs/CID/DCDC/Pages/COVID-19/COVID19CountyMonitoringOverview.aspx\">加速進程的相關規則</a>。&nbsp;"
    }
  ]
}